{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(연수) HOTEL 498"
    },
    "text": "HOTEL498は71個の客室とCAFE & LIBRARY、そして客室内にテラス、グランピング、プール、ルーフトップなど多様なコンテンツで構成された観光ホテルブティックホテルです。 常にお客様のために大きな満足と思い出をお届けするために、より良いサービスと施設を提供することで努力します。 HOTEL 498のお知らせによると、タイプ別の客室はランダムで割り当てられ、客室指定の予約はできません。 デュプレックス ルームは、バスタブ型またはリビング型でランダムに割り当てられます。 一部屋あたり1台の駐車が可能で、駐車は地下機械(セルフ)または外部(バレット)で行われます。 禁煙の建物ですので、喫煙は17階のルーフトップや外部から可能です。 当日キャンセルと払い戻しは不可能であり、入室前には身分証明書の確認が必要であり、写真の代替は不可能です。 未成年者の予約の件は入室をお断りしており、払い戻しもできません。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金が発生します。 宿泊料金は2人入室を基準とし、最大人数以外での入室は不可能であり、摘発された場合は強制退室措置となります。 冬季や雨天の際には露天風呂の利用が制限される場合があり、2人以上可能な客室は追加料金が発生します。 さらに、PENT HOUSEのお知らせによると、ペントAのプール使用料は5万ウォン別途です。 ペントBとCでは、ブルモンとバーベキューが利用でき、申し込みは22時まで可能です。 外部搬入の炭と薪は不可であり、ペット同伴はできません。 使用後は分別と道具の整理をお願いします。 炭火と火あみ(半箱)セットの場合は5万ウォンで、炭火や火あみを追加でご利用の場合はそれぞれ2万ウォンです。 ブルモンの場合、半箱基準で2万ウォン、1箱購入時にはオーロラ粉とマシュマロサービスが提供されます。 炭火は3万ウォンで利用可能であり、基準人数である2人の他に追加料金として15,000ウォンが加算されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTEL498は何階建てですか？",
            "answer": "HOTEL498は71階建てです。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498の客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "HOTEL498の客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498では駐車はどこで行われますか？",
            "answer": "HOTEL498では駐車は地下機械(セルフ)または外部(バレット)で行われます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498は喫煙可能ですか？",
            "answer": "HOTEL498は禁煙の建物ですが、17階のルーフトップや外部で喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498でのキャンセルと払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "HOTEL498では当日キャンセルと払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "HOTEL498では未成年者の予約をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "HOTEL498ではアーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498の宿泊料金は何人入室を基準にしていますか？",
            "answer": "HOTEL498の宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL498の露天風呂の利用制限について教えてください。",
            "answer": "HOTEL498の露天風呂の利用は冬季や雨天の際に制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペントAのプール使用料はいくらですか？",
            "answer": "ペントAのプール使用料は5万ウォン別途です。"
        },
        {
            "question": "ペントBとCでは何が利用できますか？",
            "answer": "ペントBとCではブルモンとバーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペントBとCで使用できる火おきや炭はありますか？",
            "answer": "ペントBとCでは外部搬入の炭と薪は利用できず、提供されません。"
        },
        {
            "question": "ペントBとCでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペントBとCではペットの同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 617,
        "QA": 511
    }
}